# Como utilizar?
- Baixar repositório Twitter Analysys.
- Incluir API Keys do Datumbox e do Twitter no arquivo settings.php
- Incluir estes arquivos e o arquivo php presente neste repositório em um servidor Apache.
- Acesso via http: (Path Servidor)/twitter/(arquivo.php)?query=(Termo Desejado)
